試著說「冚家產」不要說「思古井」

更正